我懷疑連登入面全部都係絲黎

點解聽唔到男人聲？

全部男人嚟

啲人係張敬軒Post嘅常客Fans 嚟

大部分都絲掛

全部絲

夜啦